夜期大漲！！！

17點！！！
聽日一定可以追返今日跌左既！！！

今次發達啦

你兩個真係好搞笑
有冇諗過結婚？

我做1 唔做0

好呀

Gay